大埔街站做得好好

係馬會門口擺 播緊d狗咬人既片 今日賽馬日勁多廢老圍埋去睇

真正遍地開花

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

其實好多呢啲街站都係泛民擺
起碼唔驚比狗咬先

好似係范國威班人擺

有乜問題

泛民地區做到野，一齊加油

今日潘頓俾利敬國劏左騎師王

利申定 有d連登仔反家嘛

唔使不過

推啊

勁呀

good job

做到野就good job啦

咁先有意義
自己人一早睇哂

旺角豐澤有人擺左部電視係到播假新聞
荷里活反送中可唔可擺去個到

有人主持？

敵人既敵人仲唔係朋友

算係有 播到中信會有拎咪講解

可效仿

個位揀得好呀

PUSH

個到係廢老集中營
加油

616個日大中307排隊長到pk

推

民主黨黎 唔係范國威

我覺得呢d係地區播黑警片好有用, 可唔可以提議泛民搞多d

自己搞得唔得 放部ipad 然後派文宣都ok

室外用ipad 會反光 見到都唔想睇

大埔其實不嬲都反共集中地黎

除左target 班廢老，仲可以去尖沙咀碼頭播，等班蝗 & 外國遊客睇下班黑警嘅暴行

搵到最佳地點，星期日跑馬，馬會旁

佢地退咗黨 民主黨係大埔冇哂人

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

好似法輪功同反法輪功咁互相追擊

街站有冇順勢叫啲廢老唔好投建制 ?

廣福道嗰個馬會有冇人放
嗰到都勁多廢老

做得好

其實 d 街站喺馬會附近開係正確，但危險

正呀

我樓下想幫手 點可以點搵你地

繼續玩分化，區議會選舉建制又有機可乘架喇

原來係民主聯盟 以為連登巴絲打 自膠

勁

後生仔搞實比廢老+狗圍住咬

支持
利申 大埔友

知唔知道啲廢老反應如何？

今次係唔係任萬全

頭先經過企咗陣

兄弟爬山 各自努力

支持

ok 下次見到知做

其實各區有無街站時間表
好想去睇吓啲人咩反應

lm

個風水陣中間個廢老公園

新界東 大埔 不嬲泛民本土票倉嚟 一向高質

出事喎個度

一早講左要擺街站啦
我地要同其他人士講解

得我地二百萬人係唔 退翻政府

其實都唔少人睇

希望18區都有

冇問題
各人有各人努力

應該是大埔民主聯盟

團結!只要反送中,都係同路人

播RTHK 林榮基 既. 片

睇下蕭若元既見解, 抄底播起POWERPOINT 再去街站講

岩岩經過見到
好多中年同老人睇👍🏻

屌我離遠淨係見到有啲議員牌唔知原來擺左街站
早知過去支持

依個位一到跑馬日就變成大埔最多廢老集中地

大埔友表示支持

做得好！

好似唔係新同盟，好似係咩大埔民主聯盟，同個個姓區嘅區議員搞

仲有冇？返緊大埔想睇

記得新達嗰度都有擺 但邊個黎？

想知邊個搞，真係算做到野，到時考慮投佢